---
title: About me
subtitle: Why you'd want to hang out with me?
comments: false
---

Hallo, Ik ben Hannad Ahmed.
Hogeschool Rotterdam Student, cmd'er en muziekliefhebber.

Naast muziek hou ik ook van series, boeken en videogames.
Mijn favoriete serie = Dr. Who
Mijn favoriete boek = Tales of Demons and Gods
Mijn favoriete videogame = Borderlands

Verder ben ik best wel saai. 
Ik ga wel eens uit , liever geen clubs maar concerten.
Artiesten zien live spelen is dope.

